IA入境時務處助理

有冇巴打係8月6號gi，已經收到fib既
同埋想知道幾耐冇收到就會fail

時

你呢個水平應該都係fail